又係黑色五毛同放負警告

請自動免疫
仲有好多野可以做

唔好意思，睇到回覆既巴打們請知道嚴重性， PTSD（創傷後遺症）後有可能一世既。我想同幾位巴絲先了解下情況先！ It ok to be not ok

Tg: leonleonthelion

五毛出手喇，公海垃圾post唔好回覆。

五毛特徵

1. 閒置account, 一年得幾個post
2. 長駐體育台